[夠鐘科水] 世衛：病毒溯源報告可能推遲至下周公布

公佈完就比科興國藥份世衞名單

待價而沽

意大利大熱

意大利
美國
巴西
仲有邊度？
總之就唔會係由支那實驗室搞出嚟，最有可能就係係急凍食物包裝傳入